睡150男後才發現自己是直男 改找女孩「破處」

英國一名27歲男子，跟150位男性交往已後，才發現自己其實是異性戀。
據《每日郵報》報導，來自英國伯恩茅斯的27歲男子希爾頓（Dominic Hilton），14歲時，覺得自己是同性戀，並且跟家人跟友人坦白，到了18、19歲的時候，他擔任過伴遊男性的工作，也覺得自己以後一定會跟男人結婚，但是到了2017年聖誕節，他跟男友分手後，他決定禁慾一年來摸清自己的性向，沒想到這一摸索，發現男性對他毫無吸引力，反而變得很想去認識女性。
這一年的單身期，對希爾頓來說是稀有的，因為他至少跟150位男性交往過，幾乎沒有空窗期，「如果你問我人會不會改變性向，過去的我會說沒有」，而有所改變的他，也接受了想法上的改變，「這是一個漸進的過程，需要時間去沉澱一下」。
希爾頓表示，在這一年中，自己對女性越來越感興趣，「我在想，我或許也有可能是雙性戀，但是我發現男性對我不再有吸引力了，我再也不想跟一個男人睡覺」，現在，希爾頓說他的行為舉止跟穿衣風格都跟以往有很大的差異，且只想找個女性度過一生，希爾頓也鼓勵大家可以嘗試禁慾，專心面對自己內心，讓自己的人生學到不同的事物。（即時新聞中心／綜合報導）

曲到直

0既盡頭就係1

屌打金鐘連登仔

靚仔係曲係直有咩所謂

咁靚仔，插人又得，被人插都得啦

嚟香港啦 食到你轉返機

死基佬爭食。

靚仔就冇所謂啦

前面插白妹，後面俾黑鬼不停進出

仆街了 d gay佬拗返直 直男冇得食了

哂曬

等睇彈出彈入
之後想做返0仔

不過屌女同做0仔又無衝突
可以一路屌女 一路俾人屌

成150個咁多..唔理彎定直先，佢有冇body check..

以鬼佬嚟講，佢好撚瘦

個屎眼一定有五元硬幣咁大

叫鴨呀 拍150次拖

成日瀬屎

應該係one night stand

如果食佢屌過既女咪